最終目的，香港戒嚴

其實香港人只係不斷搵藉口同救世主，唔想面對警察，心態冇變過

睇完呢個post 有感而發

推

你有道理

香港人= 7武士村民
一直等緊7武士黎救

香港人肯戒嚴未，唔好再口頭勇武

tui

唔好話朝早又一大班防暴企喺地鐵裡面晒碼

推下

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

咁所以游擊？

風聲吹到好行跟住就FAKE到少數自己友出黎送頭
例如上次7AM入機場咁
我就係例子

好多人仲攬住香港係國際金融中心呢個包伏，有好多野唔敢做，講真所謂示威真係好和平，亦都得到好多和理非嘅支持。但香港人有香港人打飛機，政府繼續fucking care。我地嘅示威連外國嘅十分一都未有，趁住場運動仲未瓦解，係咪應該將活動升級，直至同班狗背水一戰，得林奠宣布戒嚴？

上次未有依家咁緊張，依家連機場都玩爛埋，我地吹乜班狗都會信。

有冇諗過仲會FAKE埋自己人
最後狼來了失去號召力

感動 香港人進步了